iPhone X 硬件成本曝光

號稱是史上最貴的 iPhone 手機，它到底貴在哪裡呢？

近期有媒體爆料了 iPhone X 的硬件成本，其總體硬件成本高達 412.75美元，相比起 iPhone 7 的總硬件成本為 224.8 美元，幾乎高出整整一倍。據瞭解，iPhone X 最貴部分是採購自 Samsung 的 5.8 吋 OLED 屏幕，成本達 80 美元，其餘：

觸控成本為 15 美元，
CPU成本為 26 美元，
基帶射頻成本為 18 美元，
無線成本為 8.75 美元，
DRAM 成本為 24 美元，
NAND 成本為 45 美元，
PA 等成本為 8 美元，
3D 鏡頭成本為 25 美元，
模擬器件成本為 9.5 美元，
音頻解碼器成本為 2.5 美元，
鏡頭成本為 33 美元，
電池成本為 9 美元，
無線充電接收端成本為 6 美元，
PCB 成本為 15 美元，
聲學成本為 12 美元，
Haptics成本為 1 0 美元，
外觀件總計 53 美元，
雙面玻璃成本為 18 美元，
不鏽鋼中框成本為 35 美元，
射頻天線成本為 5 美元
其他配件成本為 8 美元，各項合計相加為 412.7 5美元。

研究費 軟件費用呢

食足200%
去買啦

貴在 R&D

真心，都真係幾高成本下

如果計埋宣傳，back up同維修，真係唔算賺好多

五香肉丁麵成本曝光

號稱是史上最貴的早餐，它到底貴在哪裡呢？

五香肉丁5分1罐, 3元 ,
普通即食麵 1.5元,
湯底 0.5元
其他配料成本為 0.3元，各項合計相加為5.3元。

請班藍精靈唔駛錢咩

個成本價係面嗰浸
大量生產個價可以更低

我出夠1000美金，唔知除左apple有邊個可以砌到一部iphone x出黎？

小米
iphone貴在軟件上

只係求打個和

d apple store就黎多過7仔
唔賣貴d點交租同養班電話都唔識用既藍精靈

秒你 華強北

咁高成本